{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 큐브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時に設定されています。 最大人数を超えると利用できず、この場合は入室を拒否されることがあり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 使用施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますので、注意して使用する必要があります。 什器破損の場合は、実購入価格を基準に弁償することができます。 用意してきた炊事道具、グリルや炭、電気/電熱器具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙するには指定された場所を利用する必要があります。 魚や肉を焼く直火方式も許されません。 退室の際は、室内のすべてのゴミを分別して使用した食器類も洗浄しなければなりません。 注意事項を未熟により入室できなかったり、予約をキャンセルしたり、払い戻しを要求したりする場合は、帰責事由です。 スパ/ジェット機の予約時に個別バーベキュー施設を利用することができます。 ザイグルのレンタルは10,000ウォンで時間制限がなく、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンであり、5人以上は30,000ウォンです。 炭火のリクエストは20:00まで可能です。 IPTVとWiFiも提供されます。 オーシャンビューでの駐車も可能で、周辺の観光地としては麗水突山大橋、鎮南館、金烏島、アクアプラネット、霊鷲山ツツジなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると利用できず、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合の責任はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損の場合は、実購入価格を基準に弁償することができます。"
        },
        {
            "question": "炊事道具やグリル、炭、電気/電熱器具は持ち込みできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事道具やグリル、炭、電気/電熱器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。喫煙するには指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火で魚や肉を焼くことは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "退室時にするべきことはありますか？",
            "answer": "退室の際は、室内のすべてのゴミを分別し、使用した食器類も洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "注意事項を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "注意事項を守らなかった場合、入室できなかったり、予約をキャンセルしたり、払い戻しを要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の予約時に個別バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "レンタルの料金や条件はどうなっていますか？",
            "answer": "ザイグルのレンタルは10,000ウォンで、時間制限はありません。また、炭とグリルは4人基準で20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。炭火のリクエストは20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "提供される設備には何がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、麗水突山大橋、鎮南館、金烏島、アクアプラネット、霊鷲山ツツジなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 643
    }
}